［光復香港 存亡之秋］915民陣遊行攻略 你班友係咪又開始嘉年華！？

原po：【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略

9.15 民陣大遊行
時間: 3點起步
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用區

點解今次要吹大雞?

運動已經去到白熱化階段，基本上已超過反送中嘅層面。官商鄉黑、警察濫權、政制崩壞等問題亦非一日之寒，呢場運動將問題浮面，我地應該乘勝追擊，爭取五大訴求，捍衛香港核心價值。

基本上而家去到唔係你死就我亡，香港人已經退無可退。警權無限大，篤灰熱線、休班警配警棍。香港名符其實去到文革程度。我地要用人數同全世界講:我地係唔會驚白色恐佈! 唔會向極權低頭!

6.9 一百萬
6.16 二百萬
8.18 一百七十萬
9.15 香港人可唔可以再創歷史呢?

點叫淺黃朋友去9.15民陣遊行?

係唔係出咗一、兩次遊行已經覺得盡咗責任?
同你朋友講:「你係咪住緊平行時空呀!？屌你老母!」
你可以動之以情，說之以理咁同佢講下呢三個月發生嘅事。例如:
721 元朗
811 射盲咗人隻眼
831 太子站

淺黄朋友如果覺得撤回咗就應該見好就收，試下同佢講比喻:
如果有個人想強姦你兼內射埋你，你當然用盡全力反抗啦。但特然間條友講:「好啦，我帶咗套先扑你啦。」咁你會唔會制呀?

如果仲覺得ok，屌!你叫佢返大陸共享大灣區榮耀啦!

勇武和理攜手合作

而家遊行其實已經無純如理非，經過美領遊行一役，黑警隨時取消不反對通知，然後玩圍捕。多得勇武保護，和理非成功退場。再一次感謝勇武付出。

和理非手足請繼續和理非，因為今次遊行人數非常重要，係一個向政府展示民意同決心嘅好機會，同班狗官講: 香港人今次企得好硬，我地要玩到五大訴求應承哂為止，絕對寸步不讓。

勇武手足請繼續帶gear。保護好自己，保護好身邊手足，一個都不能少。隨時要準備同黑警搏鬥，但都要小心。唔好因戀戰而送頭。

勇武和理團結係運動繼續行落去嘅重要彈藥!

退場計劃 Exit Plan

黨鐵封站係基本動作。9.1機場鄧寇克大撤退、美領大圍捕，見到班黑警有心想捉哂我地。所以我地要變裝。將自己打扮成一個普通市民，隱藏於鬧市當中。大家遊行完可以行街、食飯、睇戲。而家唔係出街都犯法呀嘛?總之盡量唔好俾啲狗有理由懷疑你參加集會。

當大家撤緊時，和理非如果聽到有關防暴嘅消息時請保持冷静，唔好拔足狂奔，以免制造恐慌。大家可以急步行，退緊時盡量唔好嗌口號! 太嘈會傳達唔到現場訊息!!

9.15見
香港人 齊上齊落

push

各位手足聽日見！

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

推

聽日就係啦

人手置頂唔該

我無嘢講

3定2.30？